[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (382)

我愛Sam Smith

笑死
Let’s play a game即刻中咗

我屌柒到想死

肥婆快啲追po
原來錯過咗花生

牙gay

睇左喇我濕左

#homemade

Sorry
我係文匯之星

?

紅色大字

ching真係好靚仔

本寶寶上個水先

我係立場(臘腸)之星

⋯⋯⋯⋯

今日你最型

( Show Blocked User - 再嘈打到你變孿線 )
爛啦

佢頭先做左好勇武的事情

对住您的俊脸舔屏喔

好！想講咩

頭先係咁幫你推=_=
浪費幾多網絡資源啊

乜原來唔係貼左

搞屎掍

谷歌 搜尋with 圖片
找到了

很好👍🏽

你生命力好似警察一樣頑強

我都覺得佢似警察

pm me plx

今日你生日，洗唔洗幫你乞句生日快樂啊

仲唔快啲叫聲morning sir?

打死你班甲由

唔巧
手下留精

耳根清靜

你點知我今日生日.....

係咪紋咗我生日喺心口仔。。。

做咩變咗雞

牙gay真係形容得幾盞鬼

斷腳死啦

其實我係gentlemen 唔係sir

pish

覺老公

好喇 見係你咋

收聲啦

GayB

打個茄輪先

我花生sales

人地r 吓存在感啫

放低一陣已經追唔切

因為某會然（me ) 潛咗水

你連出公海attention seek都唔敢

買埋我？

好男囝嘅model

唔好踼爆啦

依度係禾der +

收據呢

mean 囉 有咩未試過啫

m 底

潛返去傷心太平洋

確定

好慘

叻喇叻喇=3=

點點俾我食咗 好緊

閱

社會終於回復平靜

嚟我屋企玩

依家？我帶switch

唔緊要啦
返工玩連登都差唔多

我今日明明雷歐娜三星都第七

爭嘢做

厹

我係

屌佢配贖罪神石=狗

屌你老母
佢係我老公巴

小妹第一日入post
請問有咩需要注意嘅地方

佢係gayjeria

我屌你老母芝士漢堡

小心Nymeria

唔小心愛上左佢

我再加塔利克ez艾希

錫返啖先

牙gay on9 唔好理佢

打返個茄輪先～啜卜嗓卜啜卜卜卜

Hello

連登咩都唔多
無所事事嘅人多

唉
講到尾
你都係唔肯比個名份我
我都為你付出咁多

sis，紅顏薄命啊。

原來5歲仔仔
卡歪兒

唉
彈🀄️
男人都是如此

gay姐真係好高汁

真

我偶像來

我日J夜J

性格好j

我屌你老母啊

終於live，cls，你地發生咩事，完全追唔切post

btw, 好mean 呀你班仆街

？
呢單嘢唔係我跟開

巴打玩技巧體操？

我都潛好耐

唔好上返嚟

Ha，真係花生？

你好似趁我不在的時候瘋狂偷食喔

單身點偷食

離左婚都可以做男女朋友
再見亦是朋友

我哋係普通朋友咋

連登又唔畀我改名 迫害

機會嚟喇！

Hi pm?

我真係恭喜你啊
嫁左狗公n巴呢d閪男人

哈哈！咁要等多一陣，仲有9日先甩P

睇嚟你俾N巴hurt得好勁，求分享

佢係我hater

喵爽

喔原來
一聽到系佢即刻覺得個人好低汁

發生左咩事，會俾用家負評？
More

佢食唔到我

sad

都幾充分嘅選擇

不了 怕出事

本po要最小心嘅係吹奏風氣

唔係本post特色咩

你死全家

咁佢係真係charm嘅

係柒就柒架啦
無人放大恥笑都偷笑啦
憑什麼咁惡

咁我有無放大？
快d到下一個post
多d人睇到定多d人睇唔到
點解你可以屌返我轉頭
明明係你fault
我開心唔開心 你都控制唔到㗎啦

gay妹冷靜啲...

其實我份人好soft
好有親和力的

인정

笑死

一齊

好似上咗幾日

我想睇marriage story多啲 好似好正

屌你老母

去睇啦咁

首先要病好 費事惹人

咁返工其實都可以惹人⋯⋯

我有戴口罩同消毒㗎！我好盡責

#metoo

飲開營養快線

Soft到要我做1

咩嘢嚟

我得千三 你有千八？

娥妹 前排派咗四千蚊畀我

收嗰刻同話派嗰刻嘅四千蚊 已經唔係同一樣嘢嚟

我係龍零

最怕鬼片

最愛

我都係怕先搵人陪啫
Netflix and chill?

我照鏡都想搵人陪

@呀邊個邊個

[member] 第二句
想知嘅人［/member]

有無sis教禾清黑頭粉刺

睇sex education囉咁

寄個鼻畀我幫你

切咗個鼻就一了百了

ok 地址係⋯⋯？

薯強頭太太

🖐️🖐️👌

想成個人切開哂

要切365日

切快d 半年應該ok

大南街公廁 蝻收

我比較對2girls 1cup有興趣

片球切件炒

巧牙

餵飽七十億人 勁過耶穌

做乜攻擊我

你有壓力 我有壓力

咩事？

你好好打？

一肥兩味
骨腩蒜蓉蒸

餵飽70億人的秘密....
想知私訊小編會給你答案

幾多錢

半斤八兩
慢慢計

免費都無人食⋯⋯⋯⋯

好想食一鴨兩味...

點兩味法

片皮鴨 涼瓜炆鴨

你都on99
last message 已經完左

我法國片皮鴨無左陣皮都好好食

人體盛算啦

冇，訓前r野講，再唔出聲把口會臭過屎坑

炒火鴨絲

pizza冇咗個dough都好食㗎
咁本身啲味喺啲料到啊嘛
你都on9

講起燒味⋯⋯ 旺角有間嘢啲鵝巧巧味

我有用架

惡撚到
咁我唔要鴨皮 慳番好多ma

唔係用衛蘭

邊間牙

第一日識我已經係咁

衞蘭係邊隻

喊左

識食

咁唔通個個都好似底比斯聖隊咁勇咩

呢排成日都喉嚨乾有痰

南亞裔人？

真心稻香好食

洗唔洗拎啲家傳鹹柑桔俾你

你仲需要啲喎

我冇咳呀 我齋喉嚨痛咋
同埋食緊西藥費事食呢啲

美心集團成員

講起呢啲嘢 前排公司飛咗隻大隻蜜蜂入嚟 跟住畀人打死咗 正想拎去垃圾桶之際
清潔阿叔話留番畀佢浸鹹竹蜂

好柒囉

其實我都冇咳
係好乾

稻香係美心嘅咩

點解我會睇錯呢排深喉

咩人咪睇到乜

係⋯⋯打邊都幾抵屌

你⋯⋯點睇嘢

亞叔有咩大茶飯未見過先？你大佢唔到㗎

蜜糖囉 屋企有浸蜜糖檸檬

咁撚癲

mku粉粉真係高汁到瀨屎

下一個應該會鬧你
因為我覺得自己無做錯

嘻嘻

是撚但喇 林鄭

夠喇

sor
我通常咁叫我bb

你自己喺度同自己推到1001喇

咁你走未
仲留言嘅

上互聯網互相尊重好

邊個你bb

唔完全正確
宜家d女人已經唔係小女人
個個受性別教育過嘅人都勁獨立

互聯網 down咗icq未呀

邊個應咪邊個

邊個尊重我我尊重邊個

好高級

諗起佢啲點心係大陸運落嚟
油到hihi

我喉嚨仲未好返 好似

謝謝你

唔洗你趕

火仔好耐無見

對唔治

下次app
見到我
唔好再叫我2018同志遊行ok？

ok

：特區政府一定會虛心聆聽市民嘅意見並認真反思

但係首先依家最重要嘅係止暴制亂

笑到瀨屎
1仔來，體諒下
仲keep住拜1踩0嘅思想嘅人

真係應該面壁思過

2020年

不嬲gay圈係全世界擁有最極端父權主義嘅地方黎咖啦
肌肉崇拜
大男人主義
重點係竟然係不乏追捧者

尊重？好簡單 就係互諒互讓

大家想法唔同 但互相包容

著得型啲 都無問題呀～

唔該你呀後生仔
唔介意我論論進進啵～

最好真係了解我囉

想人地真係尊重同包容你？由自己做起先啦

哈哈哈哈哈哈
唔好嫌我笑得大聲wo

2020 B.C

適當而唔係走火入魔都尊重嘅

demand大啲定support大啲
同屌港女惡啲定港男冧啲冇分別

互相尊重好

咁你記得唔好2018同志遊行我
我都無再狙擊你自爆

我都冇講你做乜係咁提

咁夜做

始終處理手法影響大家唔同感覺
個出發點係好但隔住個MON 好易誤會態度
另一方面亦都要明白人人唔同處理手法
人哋跟唔到自己嗰套都唔等於人咃唔係好心
大家其實都想開開心心傾落去
要去學識諒解同學習用咩角度去睇一件事

所以女權能真係好偉大

咁女權同埋女權撚係兩件事嚟嘅
冇得否認係香港gay 界好父權...

不過呢個po係成日鬧交

大家咁話啦
如果你認識我

牙花鐘意呢type

唔似啦

declan靚仔啲

咪一直學落去囉總要練習下

學習諒解同由對方出發係人生一大課題

突然好高深

人有太多種角度亦好多
接觸多啲去學習都係有趣嘅過程

就好似同另一半相處咁

咩料

弓起

做咩執包袱走

邊有

想綁住你手腳逼你睇

Call me by your name
厹 得喇

舊

我而家就打畀你

...

蓋世堡

未啊 pm?

好丫不過我差唔多瞓了

失清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關gay post事

早

唞

88

ff系列-想打架

早晨

再訓過

我都想訓

古有劉三好
今有林三不

追完
笑撚死
見到有啲淫0好唔開心咁喎

笑撚死我咩屌你老母

死返開啦好frd咩懶係frd
我最憎哩啲人㗎啦
玩唔起又要玩 之後發脾氣 以為自己邊位呀
死撚開啦屌佢老母

出殯？
下一個咪到你囉

唉我認左錯㗎啦
咪都係一大堆人反
習慣就好
對你地就覺得完全無錯

人地話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

開名啦 反乜撚嘢呀？邊個反呀？ 想睇反嘅理由呀我

識少個1？ 係咪你個盤絲洞太耐冇畀人屌呀所以唔開心呀

純1敗走起上來特別型棍子的

見到1就濕撚哂
喂 公廁大把阿伯1喎 幾時去玩吓？

有無純1都唔到呢度食㗎啦

其實見到咁都分10我笑了

佢地話我太惡
有時候 連你都未出聲

佢地敢唔敢一次過食兩支煙啊

你都惡？？？？

世上個個都惡人

連登無善人了

話唔定下次去tst會見到本post會員喺九公釣南亞人魚
或者睇住佢地頭昂昂搵緊邊間sauna喺邊度啊

到時候我一定行埋去
咦你係咪會員xxxx啊
哎呀。。。真係該煨

仲有d話10=0嘅人
真係笑到

你班淫0幾時輪到你標籤人地
我標籤你淫0就有份

我話我soft無人信
Lol

娛樂台醉惡女孩
認住我

走開啦
咪傳啲病上嚟個po啦妖

啱呀屌你老母
成日話平等
人地10就標籤人係0
咁你老母在生嗰時都已經預約埋落地獄啦
唔爭在順便屌埋你哋啲垃圾思想

驚佢地
笑起上來d 愛滋花柳椰菜花
隔住d數據穿來我部電話度
唔知打開塊西有無白帶念珠呢

所以唔怪得啲人咁憎gay佬

我就係好想屌柒d
柒尻尻過度崇拜大男人主義嘅思想
話緊你啊 仲望
唔講以為宜家石器時代男主外女主內要出去打獵當兵啊
你地d思想柒親我啊

.....

btw返校好撚正

Ching ho ball

😌😌

做咩畀機會佢扮好人
點會咁問

呢個我識，台灣Les fd帶過我去

多謝覺豬

你有耳屎？

你冇？

Easy

mama easy mama no worry

0